GME苦主揮手區

唉 樓主唔笑你地喇
你地咩位入咗幾多股呀？
不如盤後$190走一走先啦....
理性啲 唔該你

每次反彈少少再大力插
今個星期應該會見100樓下

如果咁樣就直接散水完場
連登仔要幾多個月先認清事實
根本成件事就係大型微信女事件

GaME over

樓主勸世有咩錯喎

關你叉事咩
50@50 483 果陣都未走 而家點解要走

溝貨囉

向上溝

推

ok收到，今晚掃貨

邊度會有苦主
上30000架

仲掃？

快跌穿100，今晚掃貨

$480入 比返d錢我呀

盤後再仲有190呀 快啲走

瞓醒未

32857

非常清醒

睇下個short interest先啦

340入

好高高在上呀樓主肯唔笑我地

時機未到

反手沽左未啊